《集思廣益》如果啲貨車係隧道入面唔覺意跌哂啲貨會點？

實執死個司機，後面啲人實係咁鬧佢阻人返工有冇辦法可以執快啲

咪on9
接個job既錢都唔夠賠件貨
仲分分鐘搵名搏

運自己d 貨咪得

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

垃圾車？